大有街附近成日有狗車同救護車聲

搭上搭代人開po

我住大有街個頭附近，近來有啲唔尋常既野，成日有狗車係樓下，每日都聽到好幾次救護車聲，之前好幾日都唔會聽到一次。以前星期六日根本從未聽過咁滯，但呢排係每日聽到至少四五次… 有無住附近嘅都留意到？